覺唔覺中國如果繼續行番封建帝制一定會好過而家

覺 起碼皇帝唔會貪污先

皇帝唔駛自己貪
養個大貪官到咁上下抄家就得
啲人仲會覺得皇帝好英明

衲dee稱帝

乾隆養肥和珅餵飽嘉慶